
                      Qué decir de la triste y pobre historia de esta princesita del pueblo venida a menos!!! De todo su sufrimiento y melancolía!!! Siento el comienzo tan sarcástico pero, no soy una fanática del mundo del corazón ni de este personaje en concreto; ver este film fue directamente para comentarlo, ninguna otra motivación. Centrándome en la película, lo único que se puede decir objetivamente es que es correcta, que cumple bien con lo que supuestamente se ha querido mostrar por parte de su director y guionista; hablo de dirección, fotografía, realización, diálogos... un adecuado y muy limitado trabajo. Respecto Naomi Watts, esta genial actriz no consigue, en ningún momento, penetrar en la celebridad, hacértela recordar ni engullirte mínimamente en su esencia; no es capaz de darle calor ni espíritu a una historia que parece más bien una fábula infantil para niñas que quieren ser princesas ( un "Candy Candy" británico). Lo único sorprendente y algo llamativo, para aquellos que no somos entendidos, es descubrir la otra historia de amor, aquella que no fue tan pública ni tan aleccionada. El resto..., uf! Si te gusta la figura pública y todo lo que la rodeaba, te gustará lo que se cuenta de ella, disfrutarás; para el resto..., paciencia..., tampoco te aburres tanto, no? Es un decir!!!
        
            